香港有好多英雄 多謝你地

我有去69遊行 但係我冇參加到實際示威行動 真正做緊實事既香港英雄 多謝哂你地為香港既付出 一日未撤回 一日都未結束 因為我嘅懦弱只能夠喺網絡上做鍵盤戰士 對唔住 你地要小心d